丹麥政府決定 將不受歡迎移民送荒島隔離

丹麥東南部的林德霍爾姆島（Lindholm Island）距離本土兩英里遠，是一座荒島，從1926年以來，這裡設有馬廄、一個研究傳染性動物疾病的實驗室和一個用於死豬和奶牛的火葬場。

不過，這個荒島馬上就要被用於另外一個用途：可接受100人的移民中心。某些人權組織對丹麥的做法提出質疑。

上週五，丹麥聯合政府宣布，那些不受歡迎的移民：包括被政府拒絕但不能被驅逐出境的尋求庇護者、有犯罪記錄的移民，都將被送往林德霍爾姆島。

在丹麥，有犯罪記錄的難民庇護者不許工作，對於被拒絕但不能被驅逐的庇護者，政府提供住宿，但是他們不能自己做飯，政府提供食物和大約每天1.20美元的津貼，如果他們不配合就取消這些待遇。

根據這項提議，丹麥政府撥款1.15億美元，耗時四年建立起能容納100人的移民中心。2019年開始對林德霍爾姆島進行消毒， 2021年對移民開放。

丹麥財政部長克里斯蒂安·詹森（Kristian Jensen）否認該島是一座監獄，但確認送到那裡的人必須留在那裡。那些移民必須每天在那裡，否則面臨監禁。

據《紐約時報》報導，丹麥人民黨成員馬丁·亨里克森（Martin Henriksen）表示，該黨計劃「儘可能減少（通往本土的）渡輪出發次數」。亨里克森週二告訴美聯社，該計劃旨在「向世界發出信號，表明丹麥對移民沒有吸引力」。

丹麥移民部長Inger Stojberg上週五在臉書上寫道，「他們在丹麥是不受歡迎的，他們必須感受到這一點！」

3年前大量中東和非洲移民湧入歐洲後，丹麥與歐洲大部分國家一樣，收緊了移民政策。2015年和2016年分別有14,792人和21,316人在丹麥申請庇護，但是這一數字到2017年將降至3,458。自2015年以來，丹麥政府通過了幾項對難民嚴格管理的法律，被外界稱為「對難民最不具吸引力的西歐國家」。

比如，2016年丹麥議會通過了一項法律，允許移民官員把庇護申請者1,450美元以上的資產沒收，來支付他們在丹麥的生活費。丹麥還削減了對難民和移民的社會福利，一些城鎮要求公共機構提供豬肉飯菜。8月該國還頒布了一項布卡（穆斯林女性戴的面罩）禁令。

德國個呀婆幾時醒？

有冇毒氣室先?

個島可容納100人
但就不斷有人送去果度

建議將所有蝻送晒去喜靈洲 蒲台島

德政

送上中國好過啦 困獸鬥

啱

捉幾個入去就夠嚇

一個研究傳染性動物疾病的實驗室

一些城鎮要求公共機構提供豬肉飯菜。

支持

每日一百五十支呢？

再放返幾百隻獅子老虎上去

做實事 最好新移民都受管制
一犯事都捉過去

idea好正，香港可以參考
但係萬一佢地扑野咪會再生多幾件難民
咁個難民中心就唔夠位
之後又要再泵錢起多一棟
無限loop

化學閹割

看住佢地果d 人都慘

橫瀾島

大逃殺